我地已經突破左黃背心既教訓

將行動化為政治力量（區議會）
用黃色經濟圈對抗經濟侵略
只要我地善忘，政府就會反擊

又好似係，黃背心因爲內閧而贏唔到選舉

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

仲要搞立法會，真正大戰

「12.25」新城市左膠阻人救人

似乎左膠嘅教訓仲未突破

記住一句說話：
人類對抗權力的鬥爭，就是記憶與遺忘的鬥爭

唔好忘記 好好記住一切
堅守信念 勿忘初心
唔好比警暴同仇恨蓋過理性